長沙灣G4S 啲職員藍到黑

今日和你lunch，門口嗰幾個呀叔見人就屌，又屌記者

推